疑涉及生意糾紛 中國男子於柬埔寨被當街槍殺

一名中國籍男子於柬埔寨街頭被槍殺，大使館得悉後立即聯絡柬埔寨當局，要求嚴肅處理。

據柬埔寨《吳哥時報》報道指，該名遇害男子名叫阿旭，現年37歲。報道指他於柬埔寨西港經營賭場生意，日前早上約了人傾談生意，疑談判過程發生衝突，對方開槍射向遇害男子，但並未打中遇害男子的要害。遇害男子於是立即與他人駕車逃離現場，兇徒窮追不捨，結果在一間賭場的門口將遇害男子擊斃。

據悉，遇害男子的心臟附近的位置中槍，而兇徒得逞後便隨即開車逃離現場，警方現正追緝他歸案。

據「外交部領事事保護中心」官方微博今日表示，中國駐柬埔寨大使館得悉事件後，已經第一時間聯繫柬埔寨政府，並要求柬埔寨警方盡快破案，依法嚴懲兇手。大使館指會積極協助遇害者家屬善後。

人做黑幫佢做黑幫都廢過人

同當年教人喺大灣區買樓一樣，叫人走去柬埔寨西哈努克港（簡稱西港）嗰邊投資或者係買樓，嗰啲都係仆街嚟。

總之嗰邊從來都係「中國人呃中國人」

本地人根本冇可能買到嗰啲樓